而家天氣咁凍 最岩叫張六常半夜落街買宵夜

一路食一路幫我按摩

我落去時你又偷偷地拎170鏗哥出黎玩

170方便收藏 又識自己去廁所 點解唔玩？

我又想玩，矮矮地A字膊好可愛

鏗哥個膊有無鄺囝咁A??

45度

-.-

呢排得十幾度
有45度既A字膊真係好暖
i大鏗

騎囝個膊A唔A

人肉暖包

鏗哥白白淨淨真係好正

攬住訓

睹a字膊思小鳩頭

小鳩頭幾時回歸

小鳩頭